在家享受 IZ*ONE 的演唱會吧！9 月中舉行兩小時演出

去年首度開唱還推出紀錄電影的 IZ*ONE，如今也將加入線上演唱會的行列，WIZ*ONE 千萬別錯過囉！

Off the Record 今天（6 日）宣布 IZ*ONE 將於 9 月 13 日下午 5 點（韓國時間），舉行線上演唱會《ONEIRIC THEATER》，預計帶來長達兩小時的演出。

《ONEIRIC THEATER》以可以容納各種幻想的劇場為背景，準備由 IZ*ONE 為 WIZ*ONE 帶來各種精彩表演，創造充滿魔力的難忘時光。

《ONEIRIC THEATER》的門票將於 11 日在 InterPark 上搶先開賣，購買後就能經由 InteraPark 提供的連結在線上直接觀賞演出，WIZ*ONE 別忘了準時購票囉！

課金

不了

全個娛台share 一張飛咪得

G持

想要周周 cam only

眾籌j 周周

有無人睇啊

agree